除了低迷還是低迷 皇馬靠他頂替C.朗拿度？壓根不可能

已經冇左大佬阻住你啦
施單一早睇穿左你,係佩雷斯死都要捧你做世一

巴爾還沒復甦嗎？

巴爾遭遇了一些問題，這個來自威爾斯的巨星成為了皇馬負面問題的主角。皇馬作客0比3慘敗給埃瓦爾，而巴爾在西甲中已經連續9輪比賽未能入球了，這是他在皇馬的最長入球荒，傷病以及發揮的不穩定，已經成為了巴爾職業生涯中發展的最大障礙。

和過去幾個賽季不同的是，今季巴爾獲得了大量的上場時間，隨著C.朗拿度的出走，他不用擔心再被放到後備席上，然而巴爾的表現沒有提高，他仍然成為皇馬球迷表示不滿的對象。

巴爾是個需要空間的球員，而埃瓦爾今場比賽陣型前壓，這給了皇馬多次的機會 ，但隊友們找不到巴爾，巴爾也沒有尋求擺脫對方的防守，而要想發揮作用，就必須擺脫對方的盯防。比賽中巴爾曾在禁區外遠射破門，但球證取消了入球。之後他曾嘗試自由球，但射門被對方門將撲出。

比賽中巴爾多次遭受對方凶狠犯規，而上半場結束前他開始絕望 ，因為抗議球證還吃到了一張黃牌。摩迪不得不去安慰他，避免讓他吃到第二張黃牌。皇馬需要最好版本的巴爾來尋求逆轉 ，但巴爾在下半場除了一次糟糕的頭槌，和反擊中一次糟糕的臨門一腳外，再無表現。

賽後《每日體育報》只給了巴爾3分，稱他「失誤嚴重」，「一開始表現還不錯，之後就消失了，比賽中他有一個入球因明顯越位取消。」《世界體育報》則指出：「巴爾在防守層面沒有幫助奧迪里奧蘇拿，皇馬的3個失球都是在他的這一側。進攻層面他的一個入球因明顯越位而取消。」

針對巴爾的批評繼續，雖然巴爾今季初表現搶眼，在前3輪西甲比賽中攻入3球，但之後他的入球效率卻持續下滑。在9月1日對雷加利斯的比賽中取得入球後，巴爾在西甲再無入球，他的西甲入球荒已延續將近3個月 。雖然在歐冠盃中這3個月為皇馬取得了2球，但這也是他全部的球會入球。他在球場上的缺失變得越來越明顯。

《馬卡報》表示，巴爾未能站出來承擔責任，儘管他是球隊年薪最高的球員。在皇馬遭遇入球困難時，巴爾不見蹤影。2018-19賽季，巴爾被視為皇馬的旗艦，是皇馬期待填補C.朗拿度離去後留下的空白的球員，但他的表現令人失望。

身體不佳是一方面，今季他有著莫名其妙的肌肉疲勞，為此錯過了幾場比賽，而他也再次被貼上了脆弱的標籤。更嚴重的是心理層面的問題，因為擔心受傷，他在場上踢得 小心翼翼。巴爾的蒼白表現沒有逃過皇馬球迷的眼睛，最近的主場比賽，經常有皇馬球迷噓他。

儘管如此，巴爾依然獲得教練組的信任，蘇拿利就表示，巴爾能踢任何位置，包括左閘的位置。蘇拿利也提出了要求，那就是巴爾每次上場都必須「吃掉球場」，但威爾斯人根本做不到 。

對埃瓦爾的比賽後，巴爾在球迷投票中只排名第14位，也就是倒數第二，只比阿辛斯奧票數多。《馬卡報》指出：「巴爾猶如幽靈。比賽第5分鐘他的入球因越位取消，之後的85分鐘，場上的情況好像就與他無關一樣。甚至他自己也該問問，自己該怎麼做才能不被替換掉。